[時裝] 魚網絲襪

行左好多間鋪頭都搵唔到岩心水既魚網絲襪
諗住試下係Instagram搵下睇下有無,點知真係有
好開心終於有得試下著

man

g

樓主有冇155cm

THIS